站務台(3)?

五毛關企圖係獅子山貼大字報洗版失敗，衰左重要係連登開貼打飛機，你有無廉恥架?

LIHKG @ Android

我一早話撚左五毛關係碌撚打手啦，碌撚攪臭泛民，五毛關攪臭港毒，摟屌抗爭分裂反對派。

五毛關企圖係獅子山貼大字報洗版失敗，衰左重要係連登開貼打飛機，你有無廉恥架?

平時泛民做柒事，班自稱毒派的五毛狗就追住黎咬，你班五毛狗柒就以笑遮醜。

連登討論區出現「香港獨立」擎天巨柱

JR輸入法: 大家有冇興趣探討下, 打個"捐"字點解會打咗個簡體"幫"字出嚟?

仲有個別嘈交post

連登討論區再次出現「香港獨立」擎天巨柱

鄭蟲泰你條濕鳩熱狗靠追擊泛民起家，依家咪又要靠泛民保住你個位。

政事台？

陳秀慧異常精神：幫我照顧香港

政事台?

香港有payme, applepay, 八達通就夠。唔撚使we7支付寶

吹水台？

有link, 學獨聯陳家駒於立法會宣揚香港獨立

政事台？

喺地鐵聽到學生大聲講普通話一定要大大聲屌柒佢哋

吹水台？

[集氣籌旗]請各位捐錢畀星火轉交義士, 我都捐咗

政事台？